/* No comment provided by engineer. */
"About menu title" = "关于本机";

/* No comment provided by engineer. */
"Accessibility menu title" = "辅助功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Lock menu title" = "自动锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"Bluetooth menu title" = "蓝牙";

/* No comment provided by engineer. */
"Configuration Profiles menu title" = "配置描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Date & Time menu title" = "日期与时间";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime menu title" = "FaceTime";

/* No comment provided by engineer. */
"General menu title" = "一般";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud menu title" = "iCloud";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud Storage menu title" = "iCloud 存储";

/* No comment provided by engineer. */
"iTunes & App Stores menu title" = "iTunes 和 App Store";

/* Keyboards list within Keyboards menu */
"Keyboards -> Keyboards menu title" = "键盘 -> 键盘";

/* Keyboards settings menu */
"Keyboards menu title" = "键盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Language & Region menu title" = "语言和地区";

/* No comment provided by engineer. */
"Location Services menu title" = "位置服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Mail, Contacts, Calendars menu title" = "电子邮件、通讯录和日历";

/* No comment provided by engineer. */
"Music menu title" = "音乐";

/* No comment provided by engineer. */
"Notes menu title" = "备忘录";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications menu title" = "通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Personal Hotspot menu title" = "个人热点";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone menu title" = "电话";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos & Camera menu title" = "照片与相机";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset menu title" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Ringtone menu title" = "铃声";

/* main Settings menu title */
"Settings menu title" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Software Update menu title" = "软件更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Sounds menu title" = "声音";

/* No comment provided by engineer. */
"Twitter menu title" = "Twitter";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to create NSURL for Settings App Location error description" = "无法创建 %s 的 NSURL";

/* No comment provided by engineer. */
"Videos menu title" = "视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Wallet & Apple Pay menu title" = "Wallet 和 Apple Pay";

/* No comment provided by engineer. */
"Wallpaper menu title" = "壁纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Wi-Fi menu title" = "Wi-Fi";